口交部:美商會罕有批港府,是說三說四,捕風捉影

香港實行基本法是國際有目共睹

講嚟講去都係果幾督屁